其實香港樓唔會點跌

發夢見到
- 香港政府玩大灣區草擬緊免大陸人黎香港置業稅
- 大陸加大5倍每年黎香港買磚頭既budget

唔信唔緊要
覺得好荒謬?都唔緊要
一萬億填海都出得
有咩唔得
唔講咁多啦一齊睇全民造星/新假期啦香港人

嚇唔到人上街架啦
慳返啖氣啦
填海有咩唔好呀 大把人橕填海
唔好放大D反對聲音啦

無人反對,至少我唔反對先
我覺得如果你係概得利益者
香港變成點都燒唔到你果飯
你有錢既，大把大陸妹俾你搵碌鳩鞭佢塊面
你有錢既，個細路讀德瑞去英國
新加坡/台灣/澳洲樓價都平過香港
有咩問題
之不過香港人永遠都唔會值得世界所有人既同情
日日叫外國救
日日叫口號
日日fb/ig
而家十個香港人，有九個諗緊點樣搵份人工高/無咩壓力/多假去旅行既工
你地最憎既大陸人，有8成就每日都諗緊點去做一份最搵到錢/最核心既工/點做老細

又升返了

快D 入

有咩問題？
你鐘意返 人工低 大壓力 無假期 既工？
放鬆D啦

我都曾經熱血
過多幾年 你出到黎返工做野 搵到錢 有自己地方
你諗野就會唔同哂架啦 唔會理咁多呢D野
香港依家根本無問題 你地唔好搞搞震啦
出過外國 就知香港有幾好

填海係好，寧願射落海都咪撚收熟地益班發展商

我發夢見到minsky moment

好你老尾咩
咁樣利益輸送比支那一陣比支那揸撚住你個春袋就含撚都唔掂啦

你岩岩放監定係傻撚左? 香港人個春袋幾時有曾屬於自己? 一早俾支那撚到扯唔扯旗都唔到自己控制啦

如果關稅真係加埋果25%, 大灣區下年分分鐘冇晒人啦, 工廠減人手到時租開大灣區果班都返晒鄉下, 租又跌樓價又跌, 有條撚人嚟香港買樓咩, 多鳩餘!

填海,主要D錢都係比大陸
如果話發債來做,政府話到時會7:3比公:私來做
咁7成都公營,呢堆係要補貼既,咁發左D債又賺咩錢呢?
或者你講3成私營個度賺番,班商家佬都唔係傻既
又貴又無錢賺既佢都唔會去做
塊地投番來要萬五蚊呎,斷估佢都唔會咁好死賣1萬蚊呎比你,重要未計建築成本

不過填唔填都唔到我地講架啦
政府話要上繳中央,要救國你都吹佢唔漲